其實班仔都唔嫌棄你個肥妹又醜又肥想繼續發展，你就咪鬼呃人啦

要比人呃錢，班仔搵個靚啲既唔好

你又知佢冇仔